想問吓叫得猁新MMA隊未

茅撚到閪咁

利狗熱狗係最乾淨果三隊

仲有邊隊

幫你地報仇牙

李鵬係我國最偉大既領袖

袁木好誠實

1. 利物浦 27
2. 車路士 33
3. 熱刺 37
4. 曼城 39*
5. 般尼茅夫 43
6. 阿仙奴 46
7. 紐卡素 47
8. 韋斯咸 49
9. 卡迪夫城 49
10. 哈特斯菲 49
11. 水晶宮 51
12. 富咸 51
13. 狼隊 53
14. 白禮頓 54
15. 屈福特 55
16. 李斯特城 56
17. 般尼 59
18. 愛華頓 62*
19. 修咸頓 62
20. 曼聯 63

4424 MMA 球壇黑社會死猁狗